有冇人因為風夏死左就cut書?

之後冇再睇,其實之後點樣好唔好睇?

真正既女主角根本就唔係佢係另一個風夏

畫死左個風夏，之後又出番個新既風夏

好似由細睇到大 仲睇到佢入埋土

呢個風夏係前作涼風男女主角個女......

嗰時心諗:點解作者咁殘忍,要涼風夫婦無左個女!

因為作者個名叫爛尾公子

咁

俾我揀睇多幾次有你的小鎮好過

有小雪就夠

睇完有你的小鎮就直接blacklist咗呢個作者

風夏主題唔明確, 人物亂黎
小鎮有你開段真心唔差, 不過後期拖